港大電競收幾多分

好想開stream狂收dono 賺到盤滿缽滿

收韓服菁英500分

home office, 又可以24/7 狂打機, 月入高過一般FG 😎

外母 : me :

外母 : 你而家做緊咩工啊
me : professional streamer

即刻有🍗食

想讀second degree了

打完外母： me：
之後
外母：
Me ：

有冇non-ju入先

non-ju係咪代表會有後門狗走入去

re-U 果陣
班frd做到死狗咁都係13~14K
me hea住做 >50k/month

咪啊 廢事整臭電競師個朵一鑊熟架咋

唯有等佢開Master/MPhil of 電莖

條友都鳩鳩地

好似係hku space

你地唔係唔知呢個玩法呀麻？
無上過高登？

腥會然係咁架啦